人工多唔多, 面試講野清唔清楚佔幾大因素

真係in果刻講野差, 請都會俾低個價? 其他背景好呢?

?

睇行業, 睇之前做過乜公司乜post

你係佢想要嘅人就算串到仆街都會請
如果唔係佢想要嘅人, 講乜都冇用

根本兩樣野黎
大公司 唔會因為平 去請一個唔合適既人
因為會被部門經理吊

所以你In得差 應該88
細公司就會考慮下 你人工$8000

情況可以係學歷,cert都ok, 有經驗,識做, 只係表達比人聽較弱

咁既情況
你有機會被放係備用名單
人工未必會少
每個職位 人工都係睇background 多

如果你In得好勁 但只係IVE仔 Offer唔會高

睇budget 睇公司packagae 睇想唔想要你